
##### 望舟生-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩，早上好  
&emsp;3081楼  
&emsp;2020-05-09 07:30  
***
##### 井上敏树<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=7d7067a0ecedab6474724dc8c737af81/ce0a9a0a304e251f4cb5fd93b086c9177e3e53dd.jpg" size="6898" width="200" height="125" size="6898">  
&emsp;3082楼  
&emsp;2020-05-09 08:00  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3083楼  
&emsp;2020-05-09 08:25  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安（祝康复）  
&emsp;3084楼  
&emsp;2020-05-09 08:26  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;说真的，好怀念以前看雨浩直播PvZ的日子……  
&emsp;3085楼  
&emsp;2020-05-09 08:28>
> ###### changyou907:  
> ？ <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" > 在那个平台·
>
> ###### 遥之穹♂ 回复 changyou907: 
> 已经解散了的QQ群……
>
> ###### changyou907:  
> 谢谢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3086楼  
&emsp;2020-05-09 13:29  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >  
&emsp;3087楼  
&emsp;2020-05-09 14:57>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> 你是不是真的把这个帖子当成水楼了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >
>
> ###### changyou907:  
> 嗯⊙∀⊙！，对不起了
  
***
##### 小怪兽<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>绘梨衣  
&emsp;午安，好久没有来这里了  
最近好像大家身上(包括我)都发生了蛮多事情呢....  
不过怎么说呢....  
努力挺过去吧....  
毕竟...2020不是容易的一年呢...  
一切都会好起来的  
祝我自己  
也祝所有的你们  
愿安康。  
🌸  
&emsp;3088楼  
&emsp;2020-05-09 17:18>
> ###### 炎之男🔯三井寿:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 炎之男🔯三井寿: 
> 啊嘞?怎么啦qwq
>
> ###### 炎之男🔯三井寿:  
> 回复 小怪兽🌸绘梨衣 :这么可爱一定是男孩子？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 炎之男🔯三井寿: 
> 有的东西不要所以做出猜测啦ovo🙈🌸
>
> ###### 炎之男🔯三井寿:  
> 回复 小怪兽🌸绘梨衣 :？？？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 世界语言666  
&emsp;(*´◐∀◐`*)  
&emsp;3089楼  
&emsp;2020-05-09 18:54  
***
##### 博士-原初之力  
&emsp;前排卖饮料零食<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3090楼  
&emsp;2020-05-09 19:32  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;dd  
&emsp;3091楼  
&emsp;2020-05-09 19:33  
***
##### 少给我期待  
&emsp;期待浩爷的归来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  
&emsp;3092楼  
&emsp;2020-05-09 19:40  
***
##### 博士-原初之力  
&emsp;温两碗酒，要一碟茴香豆<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3093楼  
&emsp;2020-05-09 19:42  
***
##### 博士-原初之力  
&emsp;在？有故事就写个漫画<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我当你的第一位读者<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3094楼  
&emsp;2020-05-09 19:45  
***
##### changyou907  
&emsp;嗯⊙∀⊙！  
&emsp;3095楼  
&emsp;2020-05-09 20:51  
***
##### changyou907  
&emsp;氵  
&emsp;3096楼  
&emsp;2020-05-09 20:51>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你这不还是再氵么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >
>
> ###### changyou907:  
> 嗯很抱歉
  
***
##### 琼奇莱月-  
&emsp;氵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;3097楼  
&emsp;2020-05-09 20:56  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;再氵的话我就封贴了，上回忘记了让你们氵了这么久，我可不想再次醒过来的时候就看到帖子没了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;3098楼  
&emsp;2020-05-09 21:28>
> ###### changyou907:  
> 对不起，十分抱歉，我再也不氵了
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 changyou907: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f50.png?t=20140803" >
  
***
##### 挺萌的TMDA10  
&emsp;浩爷更了，爷青回！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
浩爷加油啊，祝早日康复  
&emsp;3099楼  
&emsp;2020-05-10 00:04  
***
##### 中二的波特兰<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安，缘吧  
加油，浩爷  
&emsp;3100楼  
&emsp;2020-05-10 00:50  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我突然很羡慕考哥，他和我不一样，是个除了原则和妹妹什么都可以放下的男人，可惜我不是。  
所以我被伤的很痛，真的，心脏到现在还是止不住的痛，那种全身的血液一起集中在大脑然后冲向心脏的感觉，我一直到现在都无法消退。  
唉……可能我这个人就是贱吧，总是去干吃力不讨好的事，其实有多难呢，我看着不管不就好了。  
但是不行啊，良心，想法，还有那些为我付出的人，在我的背后推了一下，让我上前对着迷途之人伸出手。  
这是第几次被打掉了呢……我已经不想去数了，反正足够让我遍体鳞伤了。  
但是我会继续做下去，直到自己再也做不动的那天，直到我的心脏停止跳动为止。  
琳，不知你还会不会看到，我问心无愧，从一开始就是，我希望看到那个善良温和又善解人意的你，如果回来的话，好吗。  
对不起，谢谢你，曾经让我感受到善意，哪怕现在它不见了，仍然谢谢。  
有缘再见。  
&emsp;3101楼  
&emsp;2020-05-10 02:43>
> ###### 向♀悠遠的天穹:  
> 你先好好把身体养好吧，不全是你的问题。我跟琳儿和柳再说说，没那么严重
>
> ###### 鲸落万物生◎:  
> 楼主这是？
>
> ###### wzxwzx℃:  
> 这是发生了什么？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >
>
> ###### 白给我拧劲💢:  
> 这是咋了。。。。?
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;又想起你了，可现在我不能再想你了啊……  
你也一定会理解我的吧，嗯，一定会这样的  
&emsp;3102楼  
&emsp;2020-05-10 03:09>
> ###### z18963210952:  
> 咋了这是？？？
>
> ###### ◆ლ千山陌亦◆:  
> 怎么了？
>
> ###### ◆ლ千山陌亦◆:  
> 神仙眷侣啊，可不能倒下
>
> ###### 恭喜这个b--:  
> ?怎么了
>
> ###### 饭饱丶声洪:  
> ？
  
***
##### 伊丽莎灰鼠  
&emsp;浩爷早点睡啊  
&emsp;3103楼  
&emsp;2020-05-10 03:11  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;这是？  
&emsp;3104楼  
&emsp;2020-05-10 07:37  
***
##### bd11225  
&emsp;啊这……  
&emsp;3105楼  
&emsp;2020-05-10 08:25  
***
##### Mr-Hate  
&emsp;刚刚回来，刚刚看到，雨浩加油！  
&emsp;3106楼  
&emsp;2020-05-10 09:54  
***
##### 蛤布斯堡伯爵  
&emsp;怎么了？感觉很多事情都说得不明不白的  
&emsp;3107楼  
&emsp;2020-05-10 12:02  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>清茶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;咋回事  
&emsp;3108楼  
&emsp;2020-05-10 12:23  
***
##### 骆寻光影  
&emsp;看到第九页，看不下去了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="80" height="80" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f59.gif?t=20140803" >  
&emsp;3109楼  
&emsp;2020-05-10 12:37  
***
##### 少给我期待  
&emsp;唔?  
&emsp;3110楼  
&emsp;2020-05-10 14:00  
***